我的英雄學院漫畫討論post (2)

第2季應該漫畫69話完
動畫黨想追漫畫可以69話開始

板凳

留名

如果敵聯合真係打算今次同英雄合作搞鳩黑道，咁解修師會唔會依一章就收皮

綠谷千祈唔好靠父幹
不過佢阿媽後生咁正變到咁

佢老豆乜水.?

未講過
所以上面講希望之後唔好變父幹 血統漫畫

火影世界第一

BTW 琴日睇左條片講得唔錯
除左某幾個位講爆豪無成長

啲打鬥位成日分唔到做緊咩

其實我覺得呢套真心好好睇

冇記錯係提過下
佢父母兩個都有個性
不過只係好弱嘅發火能力同念力

無講過老豆個性好弱
淨係講老母吸力個性弱

老豆係噴火(FIRE BREATHING)

Almight個sidekick肉身格鬥都得真係估佢唔到

應該唔會玩血統啦
我覺得作者唔畫老豆係想將allmight畫到亦師亦父咁姐

佢老豆應該係no2

撞個性好平常姐
BTW 好多人覺荼毘係火佬個仔

明明出久老豆個個性同安德瓦都唔同，點解仲會有咁多人話"老豆應該係no2"

出久老母講佢老豆係噴火
火佬係地獄火
雖然可以拗佢老母唔清楚/作者無講清楚

可以拗果陣個性未完全成熟/老母好憎佢，所以講到好隱晦
作者點講都得

綠谷老豆係NO.2

你估真係火影咁亂9咁黎咩

作者原本直頭想綠谷一直冇個性到尾做no.1英雄添
點會玩血統

作者本身想玩batman
已經變左做ofa
加上作者好多位都算一反傳統
例如本身運動會想畫轟贏爆豪
但10幾年既仇恨唔會靠綠谷幾句就化解左
又例如前排三巨頭佐助vs黑道
友情力量比人打低
除左佢痴撚左線之外
唔係都應該唔會玩血統

認同
佢同獵人有種好相似,就係表面睇係王道漫
但其實骨子裡要反王道

三巨頭佐助

睇到運動會 跟住 ofa vs afo果度勁撚似火影
好彩爆豪無跟人走

笑左

其實真係似火影咩
火影佐助係自願入邪道
爆豪係比人捉走
而且爆豪既性格本來就似反派
佐助就成隻小學雞咁
因為招技唔夠嗚人勁就嬲9

D火影傻鳩係鐘意話其他漫畫有火影的影子，
佢地想吹到套漫畫係漫畫太祖咁，
班傻鳩又唔諗下D元素根本一直係好多漫畫都有，比火影更早的都有。
其實根本火影就抄咗好多漫畫的元素落去

雖然我唔鍾意爆豪
但點都唔輪到同佐助個MK中二比
爆豪角色成長應該比轟同綠谷更加多
爆豪同綠谷完全相反
綠谷因天生無個性加周圍既人既說話感到自卑
爆豪天生未有個性已經比人讚開 有個性後更加自信自大
所以對同自己有一樣夢想既綠谷充滿憎恨
覺得綠谷根本唔應該同自己係同一個平台
畫到爆豪同綠谷第一戰輸比綠谷
入學第一 但遇到2個連入學都唔洗考既
比佢個性強好多倍既轟 再比比佢聰明既八百萬再講中輸既原因
漫畫好前期爆豪個角色已經有初步既成長
令佢明白到自己並唔係自己諗咁有上天既眷顧
到同綠谷一組打ALLMIGHT
果時爆豪對綠谷已經唔係憎恨
係一個同自己差咁遠既人已經就快追上自己感到恐懼
到神野之戰後 爆豪再同綠谷打
綠谷受ALLMIGHT認可
爆豪自己比人捉 搞到ALLMIGHT要打AFO 再退休
爆豪已經對綠谷無乜野
而係對自己幫唔到ALLMIGHT而感到自卑

情報
下集黎料

丁丁唔好死阿

唔怪得丁丁係本身繼承人
同ALLMIGHT一樣畫風
又成身死旗

點講都係你個名嚟 樂觀啲好喎

Flag係有但唔似死亡flag喎
最多殘廢🤣

唔知敵聯盟想做咩，又冇講佢地有咩計劃，
但被身子同TWICE又好似好有目標咁...

有冇人覺得漫畫前2集畫得差左
格同格 頁同頁之間完全唔連貫咁 睇到我1999

咁渣架

難怪我覺得今集畫靚左
原來係咁

前2集差左
今集正常番咪靚左

完全唔明點解啲人成日話火佬係綠谷老豆
個性相似唔得架咩

我覺得今集啲分鏡幾靚

大家覺得丁丁會點？
我覺得會冇佐個性
始終壞理一定要由岀久救
之前已經立佐flag
丁丁唔殘唔得

到底心操幾時會出返嚟，硬係覺得佢會係boss

綠谷老豆會唔會係All For One

大家都係咁岩好用火姐

聽人講笑話 吸野+噴火=吸火
=吸引左爆豪

渡我

點解男主角老豆會係

火佬呢

死柄木個性係粉碎
解修師既個性係分解同重組

分解同粉碎某程度上都好似
而且睇漫畫既時候 佢2個既分解同粉碎都描繪得好似

不如話佢2個係2兄弟呀 仲合理啦

用火就係佢老豆

咁佢2個都可以一野就炸爆人(效果上) 不如話佢2個係兄弟呀

睇多次，我覺得敵聯合想偷壞理，自己做藥！？

無overhaul點整

有無人仲有睇外傳
好似講緊英雄殺手舊事

型撚到...

禁落去百萬係咪會死

中文試看版

百萬先係真主角 但多數都會死

總係覺得丁丁會比敵聯合嗰個女仔化身廢久暗算

百萬應該會有事或死
禁廢久就做到唯一繼承人

百萬應該唔會死
但似變成廢人 一係植物人

或者係咁，百萬實力唔夠令到壞理俾敵聯合捉走，
機緣巧合下知道自己本來係OFA繼承人，之後開始墜落

應該唔會死既
最多都係救唔到人

通形好撚型

丁丁

覺得通形會死

丁丁唔好再立flag得唔得
救左個女仔就走佬等其他人黎打boss啦

佢走到都唔會帶得走個女仔
一定要砌低overhaul先
仲有隔壁條友又唔知乜個性

隔離條友係唔係時間錯亂？

有呢個個性咩

以我記憶好似無講過條友乜料

定上面個巴打睇生肉以為個講真話+失平衡變左一個 仲要黑衫變白衫

作者唔係暗示出久有個性咩？
我唔記得邊話，講佢救個細佬打個肌肉佬，果時打出左一千萬%定更多唔記得，唔係暗示佢有特別能力咩

上面個巴打冇錯
不過得個名未知個實際能力

原來我問題
但都係未知乜料

只係講綠谷超越100%
誇張手法
如果寫200會比讀者以為係真係2倍咁
咪寫到100萬

Vigilantes ?

立flag就會死咩
之前班長咪又係立flag
呢架咪又係沒事

情報

百萬似係會被反殺 唔好呀

百萬爆seed認真屈機
唔怪得話佢出黎做英雄會係最接近歐叔既男人啦

但係overhaul掂一掂就收皮

通型動畫化一定好型，個"瞬移"效應該會好型。

OVERHAUL打到鋼鍊咁

反殺feel

我比你更強

自從路人甲乙丙越出越多陸谷唔好話爆seed連出場機會都買少見少淪為配角

咁打忍界大戰,都唔會獲獲有嗚門啦

丁丁唔好死呀

算係作者處理不當 佢諗到好多有特色既配角搶哂鏡
偏偏讀者好難聚焦係無咩特色既主角身上

通型
打到好似鋼煉咁
如果通型有埋ofa真係玩晒

佢個能力根本就係鋼鍊啲鍊金術,分解同再造

唔講都唔覺 完全係斯卡

依家咁樣都唔錯

我覺得幾好啊 ，話哂通形都係3巨頭之一，要比讀者睇下佢勁係邊 。黎緊我相信通形應該會出事，未至於會死既，到時就係綠谷出場既機會，或者係令佢變勁既其中一個契機

唔會死掛
Allmight死個作用仲大
作者都無係打afo果時寫死佢
通形先岩岩出場
仲要佢寫埋綠谷知佢係本身ofa繼承 又內疚又唔知點
應該唔會直接賜死解決件事呀

最怕搶完鏡之後又放置play
轟就係一個例子
希望遲啲有大事件班配角有表現睇下
最起碼都整啲合擊技

唔寫死Allmight應該係想留後手落伏筆
因為Allmight師傅單野未解畫
同綠谷成長得太慢無Allmight應該跳樓都唔掂

步幽遊白書爛尾後塵

轟同爆豪暫時退場咪就係為左比其他人表現下
麗日梅雨果Ｄ都未出場

咁樣既世界寫得立體d

到底係叫通形百萬 定 通形未吏生

好似未有官方漢字

講八齋眾 同 佢地對應既佛教八齋戒
篇文係醉酒佬出現果集之前寫既
所以醉酒同大隻佬個戒應該掉番轉

講到比龍女撳住個大隻佬先發覺龍女果組
即係蛙吹 麗日 3巨頭個女人
仲未有鏡頭
同埋如個大隻佬果係不淫欲戒
係咪姐係有福利畫面

我覺得通形百萬好d 佢件英雄衫都印咗1000000係度
但台灣中文單行本翻譯係通形未史生

好多中文漫畫單行本d譯名都好神奇
大部份時間都係意譯唔行音譯
搞到會用d唔似名ge字做名
但係呢個情況我又覺得用百萬意譯好d
簡單黎講就係唔識變請
不嬲覺得漢化組呢d非專業ge係反而譯得最好

ミリオン 本身係一百萬既意思，
通形ミリオ 其實譯做通形百萬 一定好過 未吏生

根本我英所有人名要意譯先會明

係，平時好多漫畫都係音譯先似返個人名，但係我英情況唔同，因為本身作者就係根能力意思改名

我英你一聽就會記得邊位
同朋友傾其他漫唔熟既有時 要講埋做過乜同能力先醒起

好期待動畫通形會有幾型

要BGM加持

我敢講下次人氣第一肯撚定係佢

有冇人睇到
「但我比你更強！」
起佐雞皮

果拳型到爆炸

直情射到成地精啦

通形千祈唔好出事
預言佬好似睇到有事發生

好堅抽,同好型
完全係活用個性

丁丁係咪要冇個性啦

寧願佢死都唔好無個性
練得咁辛苦要佢白廢仲慘過死

丁丁冇個性更加應該傳ofa比佢啦

希望主角會出黎救丁丁

其實八百萬創造既能力先係無敵
雖則話要知道D野既構造先整到出黎 愈大既整既時間愈耐
但係有無機會整到一D無敵既野出黎或者每次都對應到對手能力既野

其實八百萬應該去裝備科

所以佢主要練應變同知識 團戰sup
單打無著數 對方只要唔比機會佢用就得

我覺得唔洗去裝備科啦
裝備科應該算係幫 隊友 整D方便帶又實用既裝備
佢又唔係無整裝備既知識
佢個能力可以根據對手個性再整D對抗既武器
而唔係幫自己友整裝
佢係無臨場反應同要時間諗戰略姐
應該做SUP 觀下戰再整D有效對抗對面個性既武器

個呀媽因為個仔無個性同佢say sorry 個段，睇到超心酸

如果佢俾多少少創意，全班絕大多數人的能力佢都可以模仿到7,8成。
爆豪 峰田 瀨呂 蘆戶 上鳴 切島 轟焦凍

唔好死呀

151正式

想問個問題 粒子彈其實打唔打得中通形個個性

屌
咁樣仲型

丁丁愈嚟愈AllMight樣

佢能力加ofa
真係承繼到做和平象徵

惠理擋子彈有冇諗頭

好多圖透呀

\
泡菜文

希望唔好死

個女仔有能力做個性消失子彈 實有能力幫佢復原既

今條好燃

出久條垃圾終於出現啦

廢久早d出黎啦

出久用處=幫橡皮頭開門

英文

我一開始仲以為通形會推走ERI 自己再穿走
點知都係要坦子彈
仲要中左粒永久彈

點解要咁對通形

回憶果段睇到好sad

通形完全無考慮過其他option 淨係想100%幫eri擋到 睇到我

通形戲份到此為止？

真正英雄

通形

陰公
一定會再出場嘅

MOLAMOLA

屌咪係
仆街

痴線睇到打冷震 百萬

屌通形好撚型都要變無個性
綠谷生性d打到佢仆街

其實通形個性設計得幾正

屌你老母，我接受唔到通形竟然冇左個性
諗深一層，其實粒子彈射中妹妹都唔係壞事，佢冇左個性八齋會都唔會再利用佢
不過通形太有正義感，唔忍心
屌係綠谷早多5mins咪好
btw,通形好撚勁

Sad

我至今為止的努力依然沒有白費
就憑呢句我相信百萬就算冇左個性都唔會放棄成為英雄ge理想
失去個性冇放棄仲依然一邊保護人一邊頂左個咁勁ge對手咁耐
好好咁回應左綠谷曾經問
"沒有個性也能成為英雄嗎"呢個問題
相信綠谷又會成長，但係個代價太大

摸頭個笑容

呢套野真係我心靈雞湯 睇到我打冷震

屌點解要咁

會唔會對丁丁太殘忍

有血清
丁丁冇事ge

啱啱睇咗上兩集
心諗都係第一次見jump漫畫借鑑人哋得咁明顯
少主招技能力已經同鍊金術無分別
上集仲畫埋鍊成痕跡崛越想點
百萬能力就係帶土改，場打戲好似係睇梗斯卡vs帶土咁

本身淨係想cm但唔小心睇到劇透shit

其實無話借唔借鑑既
超能力依類野基本上就撞硬
唔通咁多有超能力既漫畫都抄MARVEL DC果D咩
又唔係情節抄人

BTW 洗唔洗每集開番新POST 防劇透
集中討論係因為果時鼠繪無做先開

廢久傳ofa俾佢啦

洗鬼理佢。

我都記得有血清，
但睇完今集我覺得通形繼續冇個性，呢集會感動D，
最後咪做蝙蝠俠或者黑化囉。

好返都可能同橡皮頭一樣個性減弱
提早退場

不如丁丁冇左個性綠谷你俾One for all丁丁啦

個妹妹中返自己因子應該無事

星星之火嘅All Might啊
原繼承嘅丁丁都好型

丁丁真係勁撚到
明明治崎已經強到秒殺子彈佬
唔計個性 自身戰鬥能力已經好強
但而家丁丁無個性下都可以打咁耐
有埋all for one真係無撚敵
唔怪得話佢係最接近no1既男人
無一個職業英雄比得上佢
可惜

one for all先岩

.........就算子彈唔同減低左威力 個把依然係槍嚟 粒子彈唔係好似打針咁淨打係表面咁簡單 天喰中槍個時都有受傷 加上佢有著戰衣 而今集粒彈都有打入百萬嘅戰衣 個威力應該殺唔死普通人 但打落小朋友度就....

作者好擅長營造啲毛管棟既畫面

根據飯田單野之後我有理由相信
今次造完話題又會比返能力百萬
等佢可以同綠谷拍住上
希望係咁

同埋其實百萬都唔知個粒彈係呢個效果
只要有1%可能真係子彈
百萬已經會去救
就係利用佢呢點

配角寫得太好
下意識有啲憎廢久

希望真係救到懷理，之後再研究點囉返能力je

百萬應該有排都唔會出現
個個都身教廢久
柯南的成長史

動畫做到呢一幕應該會sad爆 ，百萬型到

通形去到呢個關頭都仲帶住笑容，同all might 一樣

Btw 通形同佢老豆隻畫風好得意

百萬!!!!!!!!!!

丁丁歷險記

百萬好型棍

百萬
個性對佢黎講只係輔助

丁丁應該算係高配版廢久
廢久有個性比佢練十幾年都有機會變到丁丁咁

係囉 佢練左十七年 廢久練個性一年都冇已經咁其實已經好好

講進步速度始終綠谷會高d
練一年練到咁算勁啦
而且綠谷本身分析能力已經唔錯

百萬

丁丁個笑容

無個性都堅持落去

通形！！！！！
呢套漫畫真係寫得出乜野叫英雄

能力無咩好講啦慢慢掌握
心態上綠谷無太大變化
睇怕要過多幾單大事件先會成長

好耐都冇一套漫畫可以令到自己痛心唔想失去佢
作者真係描寫百萬描寫得好好

依章要比綠谷成長喇
見到個原繼承人咁勁
仲要百萬如果有OFA就唔會無左個性
間接害埋人

咁又唔好連無繼承到ofa搞到咁都怪埋綠谷
我始終覺得綠谷作為英雄成長一定要有引爆點
而Allmight就係對佢嚟講最大既引爆點
所以今次仲係藥引未到爆嗰下

睇到扯晒lin旗

好撚型啊

應該無事掛 有血清

不過應該有排都唔出現住
唔好寫佢入埋黑道

點會入黑道呀

百萬先係真主角, 超撚型

出久出嚟執雞

可能想俾機會佢升到25%

就算身體上無事，心靈上比槍打中又會受傷，通形見個細路女受左咁多傷，先唔會想佢再受任何傷害

治崎比丁丁打到咁，出久衝埋去一個8%車落治崎個頭到乜都死啦

話說大家覺唔覺丁丁個阿媽好似天喰環

正常套路會等1年生成晒材先俾佢弱化晒咁出返離

其實ofa可唔可以不停咁互傳？

有出到佢阿媽咩？

丁丁用肉身打都捱到廢久黎執雞

同問+1
allmight衰退主要係因為受傷,而且傳左俾出久之後都有段時間先開始衰退
假設出久同一時間傳晒俾A班,又或者傳返俾allmight
到底會出現咩情況

雄英支援科 152

就係諗緊呢個問題，個個練到大隻佬未得？

咁力量咪唔會疊加上去

幾時講返usj隻腦無

百萬好撚型

Afo如果出番黎果時應該出番黎掛

百萬真係好型棍

但佢唔收皮既話最強英雄點排都唔到deku

傳翻俾allmight=即死

佢係傷哂先唔得，如果大大隻隻，咁唔得咩？

問題唔係傳完一定會勁左

仲有係咪唔記得左內鬼

百萬
綠谷終於到

出場好爆炸
但成件事唔爆炸性唔熱血

都預左佢黎尾刀

咪又係要靠橡皮頭幫拖

最新集治崎仲有野玩
睇黎綠谷今次苦戰

係咪合體

唔係暫時無左個性咋咩??

之前射天食果粒係暫時
之後佢地一個月先整到5粒果粒就係永久
同埋整左血清

屌 唔撚係掛
丁丁

補番先

153 泡菜文

好鍾意作者畫能力唔避開平時D BUG位
例如 穿透個性穿牆中實體化會點
分解融合可唔可以用落自己度 ETC

咁快有
不過都係等中文

等睇出久爆氣

見冇人我補返個中文

其實唔洗加密
上面我想撳url撳錯左

中文都出埋咁快

解自己體都可以唔死再合體
屈撚到

唔係一擊ko 好不死身
敵人都可以同一個手法對付

會唔會融合完癲撚左咩計謀都冇哂仲廢未融之前

無計啦
有橡皮頭係度
佢一定要強化體術打

OVERHAUL個能力好屈，咁萬能嘅！

即係作者會專登講埋呢D情況會點？咁仲點算係BUG位？

即係平時有乜人會提呢啲bug位
但今次作者有畫出嚟

啲敵人已經亂到唔記得曬咩個性

你睇個名都應該認得啦點會唔記得

Overhaul合體後個嘴 136話已出現

咁冇記性..

唔係講過通形計錯數穿牆中現形會卡住/有機會肢解？
佢玩到熟晒所以先唔會再有咁既情況

我淨係記得有依個
其他唔記得

例如左手穿過幅牆,我當由A去左B先啦
咁個身未過幅牆,即係仲係A
係呢個情況之下解除穿透,左手會彈去牆另一邊,即係B
但係身體會彈去牆之前,即係A
咁就會出現肢解情況

會肢解仲點瞬移
沉落地再解除 成腰斷開

應該就係咁。

咁如果敵人打佢
佢係敵人隻手穿過自己個時解除能力
咪可以輕鬆斷人手

應該係佢會斷開

廢久同天哉都叫聰明，但同八百萬/校長相比，仍是小毛見大毛

其實八百萬都係好過呢堆聰明一級,同校長比仲差好遠

大概一個S級，一個SS級咁上下

聰明還聰明 未經磨練差得遠係正常
進步空間大 明顯百萬到咗樽頸位所有能力都成熟

我屌 睇錯做百萬Sor

校長真係腹黑到極限

咁樣吹水就岩家啦, 唔係百萬無左個性, 證實到預知個四眼佬講既野係錯的話
綠谷仲邊有得發圍
而且中左既彈永遠有效, 睇來百萬都有排退場

保到個細路女冇事就可以整血清

唔好呀
唔想通形退場
最接近allmight既真男人

幾日追哂 好撚好睇
百萬好撚慘 如果宜家比埋ofa 佢應該秒殺死炳木
早兩集先吹到黑道大佬秒殺拳手 點知百萬輕鬆屌打

咁係因為百萬真係好勁
如果追到佢果個唔係百萬都應該比人秒左

冇哂能力可以頂足15分鐘
重要一對3

點樣先合成到咁既野出黎

明明都係big3但係對比返天喰打3個2打6都苦戰

格食格 天喰打嗰3個都係某方面剋到佢

百萬一做職業英雄
以佢實力應該可以即刻升上第一

反而奮進人呢d 就真係2打6 啦
一個大學生輕鬆屌打

百萬真係好感人
中左彈 會唔會有返能力

我諗火佬又未去到咁廢既
係冇機會show quali姐

afo 話佢只係中等英雄

all might 真係痴線 一個儲蓄能量已經係最勁 一d 特別都冇 so far

afo一下秒左頭幾位, 包括牛王, 佢眼中既中等其實已經唔錯

佢唔係話d腦無係中等咩

佢係話火佬 不過之後補番句話佢殺得咁快算係咁

其實邊話有講過d彈係永久？
唔係維持一個鐘咩

152第一頁

係講緊腦無，話果啲腦無都係中階實力

翻睇返合宿篇 之前話雄英有內鬼個伏筆係咪唔會再講

今個禮拜休刊，作者又病咗

得尾白，障子同透明妹3個人選
大機率係葉隱，其實無咩好估

題外話
有冇人好憎爆豪
睇完動畫之後真心憎
雖然之後去到all might自爆好啲

有無人同我一樣覺得火佬同山治個老豆無論外觀同思想都係一撚樣

山治老豆幾時出？你講個老廚師？

你好耐無追？

好大分別喎
一個錫老婆憎個仔
一個打老婆錫個仔
山治老豆垃圾太多

一個錫個仔係因為個仔完美繼承左自己同老婆既能力
一個憎個仔係因為個仔完全同一個普通人無分別
試下如果轟一生出黎又係好似山治咁廢鳩 火佬仲唔由細打到佢大

YonkouProductions‏ @YonkouProd 18分18 分鐘前
更多
My Hero Academia Season 3 Confirmed.

火佬都無理到其他"失敗品" 由佢地自生自滅

待遇應該同轟D阿哥家姐差唔多，火佬唔理佢地

唔算自生自滅啦, 都有養佢地, 係無培育啫
所以佢地童年好開心, 係將來成就一定唔夠轟高

你肯定轟唔係比佢由細打到大?

老豆又有錢 又唔理自己

仲未有情報

今次有冇機會做長d
想佢一口氣做到通形出場

之前有單新聞咩賣JUMP情報比人拉左 關唔關事

係囉 打到轟嘔埋喎 重叫佢唔好同佢啲兄弟姊妹玩

嚴而有愛

邊個之前講左20% 定25%

夜眼隻手

夜眼 損兵折將
廢久打撚死佢啦好嗎

廢久頂到20%？

開到唔代表頂到啦
同埋佢乜訓練都無做 唔會無啦啦8變20掛
應該好似開100%受傷咁
不過依加可以夾硬開係20受少D傷%

佢隻手係去到傷一傷就玩完

坂木唔好死阿

好撚好睇

丁丁失去個性，夜眼凶多吉少

中文

夜眼
佢睇到d咩

個樣似

應該都係預知到未來真係全滅
但係廢久改變到未來
呢d 老套野

有無人想overhaul走得甩
佢咁撚屈機
如果依加打得贏
我覺得遲下戰力會失衡

d所謂既職業英雄同老師都好廢
同火影上忍一樣

不嬲呢d位都係一堆老屎忽靠年資先坐係果個位
但係又要以為自己好有料

新人無實積,唔代表無實力

等埋其他人一齊夾攻會唔會好啲

最後殺綠谷個下比死柄木救左
因為佢地先先鳴人同佐助

同埋夜眼本身個能力只係預知
但改變唔到
肉體只係人類極限
點打

「別誤會了，我不是看他不順眼，也不是想救你，而是只有我可以打敗你 」

改變到 但係幾分鐘後會世界線收縮

明知結果係點 再努力都只可以拖延不幸到來

20%

夜眼同橡皮頭都已經唔係廢

2個都勁只不過2個都唔係戰鬥型能力,要佢地同人打緊係唔夠勁

冰火佬單係能力都屈到爆

其實橡皮頭已經夠勁 上集一下就封死左隻boss
如果唔係佢夠心計擺左個地雷係隔離 上集綠谷佢地就已經贏左

反而好奇緊渡我同twice會係邊一個位亂入

我覺得佢地已經好叻豬

eraser head感覺係勁
但眼乾真係好致命

唔加弱點比佢 奸角點有機會發揮

太勁既英雄都要俾人落debuff

其實都有d bug 正常敵人唔會估到佢幾時眨眼
對邊只係有0.幾秒發動個性
但漫畫好似只要眨眼就玩完咁

我覺得佢地走左去搵組長

應該係keep住發動
所以eraser一眨眼個性就生效

咁爆豪係咩

港女櫻

睇左頭幾話漫畫嫌佢太歐美,之後都係咁?定只係錯覺?我覺得黑色五葉草岩feel啲

正確黎講得allmight係歐美畫風

睇埋落去都唔岩咪棄囉

作者係美漫迷

基本上現有英雄強弱排名個人覺得如下
丁丁 橡皮 夜眼 校長 all

睇番橡皮頭對八百萬同轟埸實戰測驗就知佢個性係有cd時間

丁丁同all for one都偏歐美

69出20%

出久100%可唔可以一嘢Ko Overhaul

唔得啦
佢100肌肉佬都ko唔到
一陣miss左/overhaul自補滿血
佢咪收皮

咁如果100%都打唔贏
依家20%唔通真係靠速度取勝？

咁又唔係一定要單挑既
橡皮頭比人隔開左唔知去左邊
天喰岩岩醒番仲有劍魚未用
龍女 麗日 梅雨果邊唔知搞掂未
百萬又唔知會唔會番黎打

overhaul又唔係d捱打硬淨個性
100%既一腳轟落去照計應該渣都無既

其實廢久唔比佢隻手掂到就唔會輸
佢打咁耐黎黎去去都係用d廢久一拳打得爆既地刺
無左整死壞理呢個失敗條件 無個性丁丁應該都可以屌打overhaul

btw應該係單挑架啦 最多有人出黎搶頭架姐 渲染到個氣氛咁樣仲吹雞圍毆咩

Overhaul 吸收埋廢久就正了

屌 咪學東京食屎狗d野

155英文

英國佬綠谷

唔知動物講嘢佬可唔可以用佢嘅能力控制校長呢

好似係溝通唔係控制

明明一路都係美國地名 無啦啦出個manchester

ALLMIGHT話唔好抄佢丫嘛
咪用英國地名囉

佢依家轉咗用腳嘛

集體炒車，美國都有個市叫manchester

唔撚係掛

上年攞最佳男主角果套manchester by yhe sea咪美國manchester拍
不過我覺得綠谷應該係講緊英國果個
之前almight果d全速都係美國洲份，冇理由無啦啦有個美國小鎮掛

因為美國都算前英國殖民地，所以有啲地方既名取自英國既市

應該因為綠谷未夠功架，所以絕招由state downgrade 做city

唔會啦綠谷都出過detroit smash,
應該真係上面講咁手轉腳所以美國變左英國

如果係downgrade既講法，就更加唔會用Manchester 呢類咁易混淆既城市

呢個討論係咩事

唔會掛，會冇左個一致性
記憶中佢出detroit smash係用100%
平時5%-8%係就咁smash
所以呢家20% 就用city做smash既名?
雖然如果佢真係轉左用英國名都幾得意，綠谷個形象都有少少英倫風格

有咩問題，我覺得大家都好有道理

夜眼預知嘅未來係唔係註定要被推翻？

用腳都叫係個唔再一味抄almight ge新開始
所以我覺得都唔需要咁在意一致性
遲d腳都傷埋玩頭鎚可以出HongKong smash

又好似之前飯田咁

上集夜眼講到佢睇到ge未來係永遠唔會被推翻我已經估最後一定係綠谷成功推翻

邊次？可能miss左 飯田腦衝英雄殺手個次？

綠谷話咩好之後好後悔無阻止佢
以為好大件事
但最尾飯田只係傷左隻手少少

飯田果次唔同果次剩係綠谷獨白話件事之後好後悔姐而且作者都有講話寫呢段果陣未諗哂後面所以寫誇張左係要幫作者兜咪飯田手筋永久手傷所以後悔

今次作者講到明死我諗都好難唔推翻
鳩幻想：真係死哂，綠谷臨死前將One for all 俾左失去個性ge百萬 跟住落黎百萬做主角

然後就話綠谷嘅前途無法估計 有無限可能性

正式認同佢
王道到冇得再王道
不過如果個場面最後寫得好畫得好又冇乜所謂，反正衣家就算Jump都已經好少漫畫可以咁王道熱血得黎又好睇

通常都係呢啲老土野
差唔多套套王道都會講改變命運

我個時都心諗「是但啦條友用腳嘅冇所謂啦」

鳩幻想：話唔定係綠谷臨死前唔知點解將one for all俾左死柄木 然後百萬做主角要打佢
最終回No.999 十vs百萬

真心好睇

成日FF葉隱其實好靚

唔單只要超越極限 仲有打破宿命

個幻想都幾鳩下

如果介意佢老土就唔會追我英啦...

仆你個街
真係吹雞輪佢大米

葉隱唔戴巴

我英老土得黎有D位都好反傳統下
或者可以叫做合理
例如 綠谷運動會最後都唔夠轟打 4強都入唔到
轟10幾年心結無比綠谷講2句就搞掂 最後都要自己走去搵老母

一個零對六個零喎

Snipe一手銀落人地個胸度

你估食屎仔咩
夾硬畫到143停

好耐冇追食屎仔 聽講金木破左處 （唔係後欄）

棄左re好耐
剩係睇左扑野嗰集

天堂哥滿腦子都係扑野

跌左個大隻仔落黎
一陣overhaul又合體變埋巨型烏鴉就搞笑
真係打boss咁

剩係睇呢兩個例子又幾似火影
火影中忍考試都打左一半腰斬，鳴門冇嬴到最後
佩恩同鳴門打打下比佢說服左

睇完百萬個2集
覺得綠谷比人搶哂fo

細佬新人最近先開始追呢套漫畫...追完無耐
追完之後發覺佢都留幾多伏筆下.....有D我都唔知係唔係伏筆...
1)奸細係邊個都仲未講....
2)廢久對洗腦果場佢見到果D以前既oneforall使用者之後又無再提過?
3)唔記得邊度有一頁特登畫all might帶住洗腦條友行過同廢久對望一眼之後...仲以為係安排佢有咩特別野....
4)4隻貓果隊其中睇人弱點果個俾人拎左power去都好似未講有咩用....
唔知係咪睇得太快..有D有講到我自己miss左....
同埋想問下係星期幾出漫畫架?

1. 漫畫無直接畫過有內奸爆料果D 只係雄英老師推測一定有內奸
2. 第1代同第7代提過 其他無
3. 係橡皮頭帶佢行過(好似係 同埋之後出場A班話佢大隻左
4. AFO有用就搶嫁啦 佢都無眼 打ALLMIGHT果時都應該用唔到

........呢4條問題 你自己都答左自己 伏筆嚟 你問到好似套野完左留低一大堆伏筆未解咁
你無miss任何野 套野有排未完 多伏筆好正常
Btw漫畫大概逢星期五更新

入左坑要等佢每星期更同埋S3出

御茶子浮起隻怪物係咪可以圍毆佢完場

咁易埋身咩

但理論上係

出久20%都踢唔中 茶子會掂到佢

夜眼話明改唔到未來
死果個會唔會係渡我

渡我同twice都係到，真係有機會
但治崎都係會走甩擇日再戰

我寧願出久死都唔想渡我死

話唔定死柄木可以已經係出面等緊佢

治崎走甩會好無癮

如果百萬個能力仲係度，同而家呢個狀態既治崎隻揪應該好正

如果allmight個能力仲係度
治崎:同頭先兩條友比，你攻擊線路好單一

allmight膠刀肺豉脾，企定定下下100%就咁轟埋去，然後講句:你頭先up乜7話

Allmight:讓你 補血啦 讓完食多拳試試

老老實實今集覺得綠谷好撚慘
連敵人都睇唔起佢 仲要話佢多餘
今次真係想主角打得低解修師

真係睇唔起佢仲咁多嗲 直接秒左佢啦 自己都危
心理戰黎姐

會唔會又係同伴cover緊果時諗計打解修師
綠谷同佢地次個比真係差好遠既

ERI

還原?

我記得佢個性係叫退化 唔知係咪時光倒流

A夢塊布咁

MR.係咪捉左3巨頭個女人
我見佢手上拎住粒珠

可唔可以幫all might同百萬還原

feel到開始愈吹愈大了

死神個大波妹

留名等睇all might唔洗死

快D復原完丁丁就早D死喇ERI
破壞平衡呀

所以回溯同消除個性有咩關係？

淨係回溯個性因子去4歲之前掛 唔知佢啦

屌你真係任你UP
個能力已經係屈機
丁丁又可以有番能力 夜眼又可以回復番無事
連英雄第一都可以拎番能力啦咁

應該有副作用既 呢套d能力個個都係咁
不過呢篇d人真係屈機 治崎又係
個女仔又係

不過治崎都幾唔明顯 話就話會痕到仆街
但都係可以繼續狂用能力甚至更勁

果個係能力缺點黎既咩
我一路以為係條友自己潔癖

我覺得個副作用就係淨係可以直接還原到個樣野存在之前既狀態
比如佢老豆 就直接消失左
治崎2.0就變番兩條友

但係咁點會變到剩係消除個性呢

冷靜啲 今話先第一次講eri個個性出嚟 eri都係第一次有意識地用回溯 解釋都未解釋 又唔好話吹大住 再講 由知道有"消除個性彈"個刻開始 就預左eri個個性唔普通架啦

但佢會生粒粒嫁啵 應該係個副作用造就佢既潔癖

eri快d回帶番丁丁同夜眼先
如果唔係轉個撚頭又話比人帶走/ 死埋

我英都俾人話小學雞、漫畫唔好。wtf

潔癖嚴重嘅話 會因為心理而出疹
利申 睇漫畫成日有呢個設定 唔知現實會唔會

百萬有救

唔洗理
唔通大包圍話睇動畫就係小朋友你又要駁佢咩

呢套野有樣野好差
就係d分鏡
搞到打得唔好睇

我覺得分鏡幾靚WOR 又清楚
反而覺得作者講故事能力唔夠叻

我覺得作者好多野都解釋得好清楚，好多心理描寫
搞到好難一氣呵成咁睇佢啲戰鬥

咁個女仔可能好快死，救完丁丁就死

我都希望一次係救唔到人
條友仲要死埋
咁樣先會經歷過失敗再成長

用左2日追到連載
依套啲英雄真係真英雄真男人
百萬

你應該未睇過東京食屎狗

食屎仔啲戰鬥場面冇一格睇得明

咁就算食屎鬼差
都唔代表呢套d分鏡好既

下集開返每一話獨立post啦

每話十幾個回應開乜新post

想知幾時出新自己追post啦
唔好學埋台主d野

唔係懶
不過覺得獨立開有機會多d人討論姐

本身我見鼠繪唔漢化
#台豬唔開PO 我先開嫁咋

獨立開次次無咩人回好快沉
呢個post其實都好慢,碌前幾頁爬下唔好咁懶啦

少人討論好可惜

我真係好鍾意我英

而家jump除左佢同op其他都好悶

咁樣集中PO先好，集中人流。
唔通情報又一個PO，英文又一個PO，韓文又一個PO，英譯中又一個PO，漢化又一個PO咩？

依家先大把好野喎

onepiece而家好撚悶

而家算唔算好唔識睇
但至少比岩岩連載果陣進步左

好多正既新野喎

廢九+ERI =100%

最後D頭髮豎到好似超級撒亞人。

綠谷打完要訓幾耐醫院

治崎屈到

痴撚線公司

今集正到癲
100%!!!!

有要死人既預感

三巨頭條女真係變左做粒珠啵睇黎 唔見左既

連埋你上面個回覆，睇唔明你UP乜

睇返上集啦
魔術師手上有粒珠
估緊係邊個比佢捉左
應該係三巨頭條女

最尾

完美表現用100%嘅出久有幾型

真係起佐雞皮
無限100%

J出血

好期待下集

下集開始破壞成個城市

100%

btw如果個能力比afo拎左點算

一於成世咩住Eri打交啦

難怪 afo 未死

尾2果頁廢久講嘅感受過復完速度之後xxxxx
睇唔明佢講乜

btw 可以復完咁咪連對手都可以變返未受傷之前嘅狀態

變到未受精都得

會唔會醫好埋對手

但條女用完復原之後隔一段時間廢久都係會痛 瘋狂100%最後會唔會全身骨折

我唔係睇得好明，但依家唔係講緊廢久長開100% + ERI長開技咩
我理解係: 廢久全身骨折果下ERI個性又回復返，呢個過程一秒循環幾百次係咁LOOP
廢久果下係解除左100%之後ERI個性搞到佢回溯過度先痛

正解
揹住ERI唔開100%會過度復原 繼續落去會變精子
開左嘅話 重傷同復原會抵消咗

會唔會遲d話出久因為今次而習慣咗長開100%

治琦合體算D乜 呢D先係正宗

出久好撚型呀
好想睇動畫
點解可以燃到咁

Eri可唔可以幫allmight用退化拎返個性

我估唔得
OFA比左綠谷
如果REWIND幫ALLMIGHT拎番
咁ALLMIGHT可以周街派OFA

主角終於似番主角

算唔算係一啲設定上既bug
睇佢會唔會講返呢類傳承性嘅個性回唔到
allmight淨醫返啲傷都好勁啦

用埋100%到底可以點輸

咁快識100%冇戲做啦
一個秒晒敵聯合都得

希望可以醫得返通形
最弊係通形冇咗個性係因為基因倒退
唔可以再用倒退呢招嚟醫

個能力好似死神個井上

Night eye咁都重未睇
不過其實唔想佢死，重有丁丁想都有返個性

eri呢類咁bug ge角色好危險

所以有機會會.....

百萬好撚慘，救唔到人仲要廢撚埋
可能個能力太撚屈，作者必須收佢皮

Overhaul同個大隻佬合左體
100%中左唔收皮可以再滿血打過
加埋個大隻佬個性吸到eri唔夠體力
綠谷就收皮
我估咁掛

跳去50%先囉

快啲到下星期五

好撚正

好燃呀

打佢老母出久！！！

可能人氣太高 好似雷姆咁俾作者封印

一野跳到100%仲唔秒
btw最尾個張諗起烙印格斯用狂戰士甲
又係揹住條女咁打交

出久100%個一腳佢都跟唔到啦 一拳打撚死佢啦咁大個沙包

e 個星期點捱

今集綠谷成集個look都型撚到

屌你，你又有睇呀

好正啊

話哂板本黎

afo如果拎埋治崎個能力

拎返能力唔代表要周街派
陣間俾左d心術不正既人點算
可能去到最後all for one太勁，all mighty要同廢九聯手打

怪唔知要set到治崎咁撚屈機，原來舖路出100%

無限回血buff
整個揹仔袋俾線谷咪得

拎完一次bug 之後 終於似返主角要有既氣場

100%
之前係咪講過用得多 會越容易掌握個個性
咁咪遲下最少都60 70 % ?

因為有buff
但個buff會累死自己
但只要傷得快過recovery
咁就冇問題

呢頁分鏡好正 好有壓迫感

Agger ，我一開始諗唔明點解Allmight 會將ofa公廁化 。如果變左公廁，ofa就失去左原來被選中者先可以繼承既意義。

想問下動畫第2季做到漫畫第幾話

中出Eri將再生力量據為己有

一陣人地將你變返條精蟲

而且All might 唔會咁無腦筋

彈藥包

69-70
我#1咪寫左

丁丁加ofa，一野飛去你後面再100%

傳畀丁丁咁就合理少少

如果係咁都幾正，迅速成為no1
希望佢盡快恢復個性啦

有回朔怕咩

綠谷宜家真係天下無敵，只要條女可以持續發動個性，綠谷就可以無限100%加鎖血

呢一篇章個實力膨脹得勁快 會否火影化

eri退場機會大
除非而家結局啦

日日背住eri會唔會引發好船結局

如果得既話 我覺得佢會比晒爆豪 轟 丁丁

佢要加eri先可以長開100
仲要未知eri會唔會有副作用/體力限制
同埋比佢開20% 佢都係連overhaul條毛都掂唔到

再出多次10000%

100%應該可以一掌秒左overhaul

日日咩住eri 諗起惡魔奶爸

綠谷molamola

應該幫百萬回溯去個性破壞之前啦
跟住退場

唔得啦 佢打肌肉佬開100都打唔贏
OVERHAUL今次仲同左個大隻佬合體
一次打唔死=自補=又滿血

肌肉佬係局部100%
同佢而家全包圍唔一樣
如果有做過運動都知
任何動作只要用上全身嘅肌肉同時發力係可以強幾倍 (e.g. 出拳時除咗臂力仲要加上腰力)

你岩
不過都唔會一下打完咁無癮掛
OVERHAUL D背景都未講

如果真100%全覆蓋應該等於allmight
我驚係佢自己以為係100% 其實得50%

佢冇allmight咁大隻
多多少少都有削弱

但係係allmight傳俾佢 理論上係勁過allmight

遲早會勁過allmight

仲等緊綠谷係咪有癮性個性

死左可以復活一次之類

其實allmight 點解可以變肌肉佬但綠谷唔得

肌肉佬係佢本身個身體
排骨MODE係佢冇左內贓之後虛弱既樣
變得返肌肉佬係因為OFA既力量

好多人都以為ALLMIGHT係OFA先變肌肉佬

英雄學院會唔會有第二部
我的英雄生涯呢

其實唔洗真打，用100%速度埋治崎身條女摸到一下治崎就分體了，當然作者唔會咁樣寫

但比治崎掂到直程係解體…

會唔會ERI同治崎一齊收皮

BTW 綠谷依加打到出街
會唔會好似ALLMIGHT咁有直升機黎直播
DEKU DEBUT

sidekick eri

好期待公佈綠谷係allmight傳人呢個身份

好想叫綠谷改個型d既外號
木偶真心唔覺會係最勁英雄既名
btw動畫做到e隻實好震撼

但百萬係咪算有救
同埋今次完左後,未來佬會信綠谷係有能力改變未來既人
全心教佢野

My Hero Career

My Hero Academia :Re
毒撚之王綠谷

轉去YJ連載，整一集綠谷同麗日扑野。

東京喰種咩

終於都綠谷型返次

6谷下下出盡力會唔會CHUR乾晒ERI D能力搞到還原唔到丁丁架

未來佬都講過佢見到嘅野一定會發生
會唔會綠谷有隱藏個性 而且同改變未來有關

綠谷就算唔CHUR佢 ERI依加開左都唔識閂制啦

ERI應該會有極限啦 如果唔係治崎都唔洗分解修復佢

有冇睇架... 係eri未識自己停咗個能力先要分解修復佢

見好多人估百萬都係救唔到
因為佢失去個性原因係eri既個性子彈回溯佢去無個性既狀態
Eri再回溯落去只會令百萬消失
應該都係要靠血清

綠谷應該真係會死 之後eri用能力救返佢但係代價係佢以後會無左個能力之類 因為如果百萬拎返個能力其實成件事又係會變到好無謂

會唔會eri唔識停 再用就會死 要啪子彈

係唔係作者想fake我地以為百萬有救
但通常最後都…

eri 能力係人體倒帶 粒子彈係eri 能力提煉整成
粒子彈應該係將人退化返去無個性既普通人
之前天喰都中過未完成既子彈，過一陣就無事
到百萬中果粒係完成版 , 應該都。。。

都話有血清

重睇緊

想同班細路同我地講
做英雄唔會冇後果
但一定都要做有能力就要拼死去做

綠谷快D變大個啦

永續100% 屈機
但不斷回溯又有冇副作用

有排啦

根據過往經驗(火影，海賊，妖尾，死神)
王道漫一跳幾年後就會愈來愈差

係一做長篇就會愈黎愈差 idea跟唔上截稿
睇下富奸就知

依加OVERHAUL依篇都叫好長嫁喇
係我英入面

綠谷開到100%，即係就快大結局了？

佢要有ERI先可以開到100% WOR
佢自己開20%都係夾硬頂到

我覺得今次有Eri比到綠谷一個機會盡情體驗長開全身100%
之後就會以今次經驗繼續進步同訓練
就算開到100%都未會咁快大結局，佢都未正式繼承All might衣缽
而且重有敵聯合、OFA同AFO條線未解

[url]
呢頁真係好靚
上埋色做電影poster都得

作者真係好鐘意"手"

同意

Preliminary TL of the page:
In the end…her powers are not limited to rewinding one’s flesh and body…it has the potential to do much more…
the quirk’s potential… to rewind a “change” to its original “form” before it even happens. That’s the sort of power Eri is equipped with.
It’s the power to erase/annihilate the quirk factor and return humans to it’s normal state…!
Letting the “quirk” mature…
so that it has the power to destroy even the natural law of this world…that’s Eri!!

搵橡皮頭望下Eri 佢能力就會停
以後綠谷+Eri +老師 三合一

三為一體

出咗158

秒左

今集啲打鬥分鏡型撚到

其實想令呢個變到個性主導ge世界消失ge諗法我又覺得冇錯

面接100%... RIP

目的問題 佢算係自私想復興社團 並無英雄殺手個種大義 不過應該會洗白

將命運扭轉既力量One for all

今集最尾個頁同上集差唔多
都係咁型

「血清」都係用ERI來做？

又J 一話

痴線睇到我起晒雞皮真係
好想佢出個前傳睇全盛時期既allmight

咖啡咩

百萬會唔會拒絕用血清，因為唔會整痛eri

有現成

好聰明

休刊

點解我會諗起鳴門

一拳收治奇皮

今集都睇唔明點解可以打到人 好亂

請用腦來睇

一腳踢到佢飛天
當allmight咁睇

佢畫到綠谷隻眼咁
屌你但又幾撚型

下次要幾時先見到綠谷用呢個形態

一邊消除個性一邊整血清賣

一腳一拳就收咗皮

希望OVERHAUL除左個面具唔係狗樣

孖潤腸嚟就正
或者好似海賊王個未來佬咁

屌 唔撚好呀
尾田係到要搞柒糯米佬

被雄英見到綠谷咁勁會點諗
一拳踢撚起左

雄英d人

一腳踢到上天>>連續普通拳>>全力一拳打面

唔知預知到個未來會死個伏線打算點
會唔會係死左 回溯復活lol

even之後自己消除自己個性 做個普通人

未來佬都o左咀
但eri會唔會係破未來佬預言既關鍵，話唔定ofa都唔洗死

我希望係關eri個性事
咩回溯未發生既未來 直接復活都好
唔好係咩 綠谷唔放棄 改變左未來

有冇人麻麻地今章

why 繼合宿篇之後第二好睇 通形呢個角色加左好多分

通形carry + 佐助打贏羈絆都幾好睇

呢篇終於準備埋尾
轟失蹤左好耐

通形係好既
不過唔太接受到治崎個性

點解鼠繪唔做?

通形+100分
3巨頭仲有個未出黎
唔知咩能力

雖然戲份唔重但係講左啦

唔太接受到eri個性

條女好似比MR.捉埋喇WOR

通形真男人
好耐冇見過咁熱血嘅角色

兩個都係
好似呢章啲個性突然屈機/誇張左好多咁

eri應該會解下
但治畸應該唔會
治畸個個真係太誇，基本上cover埋死柄木

係喎,唔記得左添
ofa夠誇張啦
火佬都好勁,都係無咩點講
只係一直都講雄英班新仔先廢廢地姐
班人成長左d能力應該會通漲更犀利

治畸我覺得仲ok
eri太bug 暫時睇好多野佢都可以fix到

AFO OFA都好BUG啦 黑霧TWICE果D都好屈機下

AFO 就bug bug地，OFA唔算bug

治崎都唔屈？分解重組集一身
仲要0cd係咁出 地圖炮又有
自己傷左又可以重組
仲未計同人合體
第一次合體即頭解左自己成個上半身都得
除左一擊秒真係唔知可以點
仲要死柄木都要5個手指先出到
治崎hi一hi就得

其實真係誇左啲 作者可能冇諗清楚就畫左
afo集所有能力於一身好似都冇佢咁勁

如果afo偷左佢個性，真係不得了

afo點會無佢咁勁..afo可以同全盛時期既allmight打到一齊重傷
依家仲未習慣既綠谷ofa開100%已經一拳秒治崎
根本唔同級數

雖然呢篇好好睇，通形
但好掛住轟
仲有爆豪，唔知佢地補習嗰邊點

唔想再睇爆豪了

爆豪，不了
轟/常暗

爆豪mk仔

其實宜家通形知道自己永久失去個性未？
出久知道左又會內疚到仆街

知道晒啦 OVERHAUL講埋出黎WOR

今個星期有無？

Mo

爆豪好唔受歡迎咁喎

希望血清救得返通形嘅個性

今日會唔會有更新？

有情報圖出左
應該今日有

afo 勁唔勁好睇佢有咩個性組合

真係一招打贏有下一ROUND，正。

睇黎三巨頭條女真係俾人擄走左...
宜家仲要俾人搶埋血清 通形

第11頁個訓係地個個唔係佢黎咩

係喎 眼殘
仲想話幾集都無出現

唔係話血清同子彈都唔係架車度咩？翻譯出錯？

我睇個個係話有子彈 同埋"報告中未有提及的膠囊(血清)"

睇來應該大家都係睇同一個版本，
佢係話除咗呢兩樣野全部都收繳WOR。

佢既意思應該係除左子彈 仲有無提過既血清?

係WOR...
「除咗」呢個字咁TRICKY...

正解 個段野係話所有八齋會嘅持有物品都已經收繳曬
內容有子彈+報告未提及嘅膠囊
係唔係架車度就唔清楚啦 始終無提收繳繳左去邊度

eraser唯一作用

廢久又執雞

新一話留名
估唔到boss戰咁快完
重睇依章先
有d亂

但係無啦啦特寫佢掂小梅雨隻手同小梅雨個表情唔知又想暗示咩

同感

通形真係好撚型
唔想佢就咁退場

如果我係廢久一定會後悔自己拎左個能力
通形真係邊方面都滿足到繼承人既條件

應該係仲受緊條指針友既能力影響 叫梅雨幫手抬佢等佢望到eri?

mr. 上一集都比人捉咗啦

有無人覺得佢依篇完得麻麻地
今集成集都好急咁
出久改變埋夜眼個未來 仲要夜眼話個個性未失誤過
好似好夾硬好老套咁
雖然我英本身都有少少老套

佢依家多少都有猶豫拎左個能力係咪正確
廢久既心同理念一樣符合繼承人條件
只係能力有所不及一定會唔甘心

咁你覺得仲有D咩可以寫？

其實唔止能力 大家都以救人為前題下 百萬嘅”安心感”真係將廢久比下去 eri跑翻轉頭或多或少都反映左呢點

不過 廢久高一 百萬高三 其實放埋一齊比真係唔太公平

我話好多野睇落好急姐
我叻過作者既話唔洗係度鳩up啦

見d人話有2格麗日
雖然都有2格天食
但對上果格既麗日去左捉overhaul
依格麗日已經係夜眼隔離
夜眼成面血仲要唔畫麗日表情
會唔會係渡我

雖然我覺得果格重點係夜眼所以廢事畫麗日
不過照po左先

d血清無啦
敵聯合成撚日搞搞震

可唔可以用圖懷斯來整個性消除子彈

出久有冇機回到兩隻手冇事

九成會
唔係咁快殘廢點繼承歐叔

冇人覺得作者係開始暗示主角本身有個性咩
提左咁多次夜眼睇到既野唔會變
然後特登比一大格夜眼讀白話唔明箇中緣因 願望實現左
我覺得唔會係你講既夾硬同老套

第一諗法
最表面既係綠谷個性係特定條件下實現他人願望
但係真係有個性既話
以作者既創意應該唔會咁膚淺

但綠谷有隱藏個性已經好老土
不過我英老土開，唔差在老土多小小

慢動作個性未解除,叫梅雨幫手擰佢個頭救返綠谷佢地姐

我覺得最合理就係ERI掂到OVERHAUL果時
將夜眼睇到既OVERHAUL既未來回溯左
就好似綠谷骨折都未FEEL到痛就回溯左咁

不過唔知作者會唔會解釋埋
定單純真係出久唔放棄改變左未來

我覺得未完嫁 仲有敵聯合 係咪果條女變出久死呀

再唔係就係twice分左個出黎

twice 分出嚟嘅都係佢自己樣點扮綠谷?

佢分到人地架

要接觸先分到

佢分身渡我 渡我分身變綠久咪得

應該冇血剩啦

重睇先發現原來一早已經講過有血清

新入坑

八百萬 Froppy 無重麗

160圖透

出黎執雞補尾刀???

AOF其實係唔係會比佢能力死柄木
見佢係打牛仔褲後話牛仔褲個能力唔適合死柄木用
所以唔拎佢個能力

應該係

Overhaul好慘 不過抵死

但你無左血清

好撚慘
明明係型角

好諷刺既下場

死柄木終於有成長
唔係淨係得主角群成長
兩面一齊成長真係正

變珠嗰條友可以局部咁變
咁咪好撚屈機 ?
定係本來就可以咁，係我唔記得左

好撚仆街一人切佢一隻手
不過奸角就係要仆街先好睇

唔明今集
你敵連作反？

渡我同twice通知死柄木已經拉左解修師
死柄木就拉隊去搶藥，順手搵解修師報仇

估佢唔到 仲以為救治崎黎個round2

人地踩場果陣唔敢正面開人波
等佢同英雄鬼打鬼再玩執雞
真奸角

計返最廢係死柄木 要五隻手指掂曬先出到招
解修師同魔術師掂一掂就搞掂
btw血清收埋左? 剩係拎左兩盒子彈走

應該得兩盒野 一盒血清一盒子彈

死柄木好橙
連個魔術佬都可以將人斬件

應該唔係局部變黎,係佢變條友嗰陣,條友諗住變沙避
但條友變沙得上半身有得變,所以死左,好似係
因為隔離條友都話佢應該得上半身有得變沙

斬overhaul手果度咪局部

係喎,應該真係局部變

出久都幾不利 ofa物攻
對住解修壓縮呢d掂一掂就奶野既人要駁拳既話都幾不利
仲未計依家血清同子彈都係佢地到

沙佬應該係成個比人壓縮左
無比魔術師斬件
不過佢壓縮埋荼毘d火（粒珠有火 好似係
所以先話佢得上半身變沙
都係會燒死

黑霧到底幾時番黎
未打果時死柄木已經話佢忙緊
唔通真係要劫獄救afo

其實佢係咪無掂到沙佬直接將成個area壓縮
如果係咁都幾屈

之前一直覺得敵聯合得個柒字
今集終於威返次
雖然都係執人手尾

呢啲先係奸角

好似仲屈過解修師

如果解修師係鍊金術 咁魔術師就係gluttony

呢套野真係多小學雞
見佢有機會表演自己個性就覺得佢勁
其實佢戰鬥力係0
之前捉爆豪果陣就知
佢好似好屈係因為有人幫佢打 佢先有機會壓縮人
其實佢只係一個轉助個性

係店一店就搞店
但一打一既話佢連5%既出久都未必店到
就比出久秒左啦
佢有咁既速度去店人咩 如果冇人幫佢頂既話
冇火佬幫佢對打 佢一定比沙佬秒左 唔好講店啦

咁依個係佢身體能力問題姐
英雄殺手 治崎都好好打
單純睇個性魔術師的確勁wor

幾時進化

咁就唔係勁?
一定要單挑先叫勁

真係要11個金剛阿含先可以組隊咁

宜家係話佢個性勁 唔係話佢個人勁
起哂鋼咁做乜鳩

燒車開波
燒車埋尾

死柄木個性係一掂到就會成個人粉碎?
以前以為淨係佢掂果個位碎左

慢慢碎哂
你見到治畸都係手碎起

可能因為之前掂個個eraser head
佢消除左個性先無事

治崎好打唔係因為佢個個性? 不如重睇啦你

咁就叫哂鋼?做乜9姐你

你1打1 店唔到人 咁個個性咪廢囉 天才

敵聯合終於型返次
冇畫到治崎死個畫面，下一話會唔會死唔去

係單挑勁先叫勁架 小學雞們
你睇下三巨頭又好 英雄又好
邊個出名既大家都認同勁既 唔係單挑勁
就算夜眼 都唔會係最TOP果堆 只係算係輔助勁

不如重睇緊你 敵聯合根本沒打算殺佢

乜撚野事
啲人咁撚認真

我知，只係我自己想佢死
虐待蘿莉必須死

咁佢咪個性勁，身體能力廢囉
完全冇衝突
掂唔到人關佢個性撚事

店唔到人咪發動唔到囉
你柒夠未

agger治崎個性都好廢
掂唔到人就發動唔到

咁回溯算唔算勁個性

細節位真係睇到死柄木成長左

下一個是我 vs 下一個是我們

知道做壞事都要合作先做得大

我英係咪終於要紅喇
突然有人入黎搵交嗌

討論未討論囉 係都撩交嗌咁玩人生攻擊做乜鳩

ofa掂唔到野都係冇用

掂唔到野都可以打風壓
頭兩集捉爆豪個野隻都係比風壓壓死

唔算，垃圾個性掂唔到就無用啦
班長就勁個性喇，跑咁快點樣掂佢喎

係啵 太耐都唔鬼記得allmight既ofa第一集一拳打到天氣都變埋
唔小心用左出久標準
不過我想講既係暫時我覺得魔術師同修解師屈機既地方在於冇限制(或者有但暫時未有) 冇CD冇限制情況下掂一下就得 相比起其他人黎講真係屈啵
死柄木仲慘 明明屬性類型差唔多 但就要五隻手指先發動到

越畫越亂

沙佬一招秒咗 ？
班差佬得一個英雄跟車

要夾硬解釋都解到既
本身個行動都係秘密行動
人少正常 好似係
同埋個沙佬都幾好抽又好似幾出名
不過比魔術師屈左機

我都覺
呢排分鏡亂左

都冇殺佢，緊係死唔去啦

其實比壞理摸一野咪可以生返對手出嚟

其實比壞理換一野all might咪可以生返啲內臟出嚟

應該得
懷理既個性用途好大
不過要睇佢自己開唔開發個能力

有老師喺度，出久係咪可以開始揹住壞理無限練OFA

綠谷mon X3

大戰場有時真係睇唔太明

全劇最慘解修師

壞理個能力唔拎黎醫all might真係講唔去

161 圖透

算唔算又一次完敗
今篇失去咁多野 但子彈同血清都拎唔到
唯一就係救返懷理

懷理仲強過recovery girl

但有eri同有血清冇分別喎
係唔知係唔係只可以開一次

nighteye ?

壞理能力有D似死神個織姬
咁如果岩岩死係咪應該救得番?

第一見佢用one for all 真係熱血到震

KOREAN

呢幕老外都睇好

咁真係好向左走向右走好睇呀嘛！

睇咗八百幾話op淨係喊過corazon
161話喊咗丁丁無能力
今集都差唔多

初初仲以為百萬係下面頂左咁耐會係佢死....
點估到會係夜眼.....我印象中佢係咪淨係食左一打攻擊炸?

Block左條友plz
佢開新ac周圍貼youtube宣傳佢個channel

綠谷今集隻眼團火點解咁似No.2

畫死夜眼，All might先有機會唔洗死

夜眼

rip夜眼

今集放洋蔥

夜眼

仲以為廢久會連隻手都無事

RIP SIR

係街睇到眼濕濕

RIP夜眼

嘩唔講唔知

下半身正中石柱

啱啱再睇多次今集 夜眼係唔係臨死前用能力望百萬?
嗰一幕加埋佢講嗰句好似有啲伏筆咁

暗示攞返能力?

做啲咩都改變唔到結局
出久最後都要同死柄木同歸於盡
百萬有返能力，真係做no.1英雄

9up

前輩的英雄學院

廢久隻手無好番，好唔合理下喎
食左懷理招技咁耐，仲有傷無好番，但係即場既嚴重傷又好番晒，咩玩法

比任何人都出色唔一定係no.1既
綠谷第一集話成為最棒的英雄都唔一定係指no.1

原理唔係治療 係回溯

終於有得睇all might

要開外掛先用到

fuck 以為大團圓結局先黎捅讀者一刀
堀越你好野

畫死夜眼
臨死見到丁丁改變唔到失去個性嘅事實
兩師徒一齊退場

就係應該係咁先好，表現下英雄社會的殘酷

希望eri 幫佢回溯返有能力

老師話唔可以依靠佢既個性，連夜眼傷到死都冇用eri即係eri可能真係退場
丁丁唯一機會應該係敵聯合手上既血清？

點解唔試下救夜眼 救到咁上下就老師封佢能力

Eri好似試過一下就將人回溯到消失左
同埋話都仲昏迷發緊燒，更加無可能控制到力量

一個唔小心成間醫院變晒精子點算

ERI如果控制到能力，唔知死人都WORK唔WORK呢..

大家好 剛剛開始追

枝針係用eri做,即係冇能力應該已經用左回溯,除非eri控制到能力唔係嘅話丁丁都幾難會有返能力

應該主動出擊去搶血清

唔想丁丁退場呀
呢一篇幾個新角色畫得好好
已經走左個夜眼，唔好再走多個

既然有血清咁即係能力一定有方法reset 返去中招之前

所以咪要eri控制到能力

會唔會係怕百萬黑化，鼓勵佢
始終佢都係百萬身邊最親近既人
佢死對百萬無左能力，又同時失去夜眼

我都feel到作者係咪想百萬報仇黑化

班長都玩過
應該唔會又玩
同埋好難想像百萬會黑化

同埋佢太細要控制咁強嘅能力太難
綠谷都要強行爆one for all上100快速破壞自己身體先頂到

百萬黑化我屌撚死平哥

開始覺得綠谷唔係冇個性
而係佢個個性係概率改變

百萬呢種性格無可能黑化啦

暫時我覺得耕平係角色塑造都比較實在同立體
作為一個人(仲要係學生既年紀)
對一個親人咁既人死左
一個夢想破滅左
會諗埋一邊先係最為合理既情況
如果黑化百萬=佢仲有出場機會
唔黑化可能唔會再出現

就係因為夜眼對佢黎講重要 臨終前仲要講句野 暗示要佢繼續做英雄
百萬無可能會背叛佢既期望
百萬退場只係暫時 好似今章轟同爆豪都無出現咁 等係敵聯合手上搶番血清自然會出番黎

成日ff啲角色會黑化
黑化主角根本唔夾呢套漫畫嘅風格

飯田之前搞成咁都無黑化到
丁丁點可能會黑化

又唔係咁講既
只係百萬性格唔似會黑化，而係繼承夜眼意志
風格方面，睇得出作者諗住愈行愈暗

有時會諗如果我英完左作者出一套黑暗風既外傳講前幾任ofa同afo會幾正

係「幸運」

夜眼，丁丁

唔通綠谷係超高中級的「幸運」

個性:嘴遁

個性：涙柱

Eri 果能力係未可以收到ofa 同afo 皮？

佢全家都有

今篇4個屈機個性
1個無左對手用唔到
1個瓜左
1個中彈無左
1個控制唔到

穿透同其他3個差好遠同埋唔係真係咁屈機

作者點會比佢完美控制個能力呀
長遠睇佢可以令到個世界變番無超能力

穿透其實最撚屈
可攻可守，立於不敗之地
反而夜眼唔算屈機
又局限一個人又有時間限制
太多未知之數

穿透係屈既
不過百萬個穿透就

百萬個穿透講緊1分鐘內就會死
氧氣都透埋

咁加埋佢有效控制

係咪驚冇人記得mk豪冰火佬

百萬好似太聽夜眼話 依加睇情報都覺得佢強顏歡笑咁

終於見返佢地
轟轟

其實係咪係細路女度攞血清就回復到個性 好可惜個個性咁勁作者又咁多描述但無咗

問題整血清可能要治崎個能力

好憎爆豪 又幼稚又mk

轟轟呀

最保險（？）嘅方法可能係從敵聯合手上搶返血清
百萬好似強顏歡笑咁，句ちっくしょー

見到爆豪個樣就覺得煩

我都唔太like佢

仲好中二

背脊吉吉佬

終於都出現了

佢係脾氣差到on9啫 但佢唔係淨係火爆喎 脾氣差得嚟又冷靜又醒 無乜其他動漫作品有呢啲角色

除左對住綠谷會死牛一面頸 佢考試打all might, 同綠谷打都反映到佢諗野諗得幾透徹 仲會反省自己

幼稚都明白 mk中二真係唔太啦能

利申: 爆豪fans

成日好撚炆咁唔知做乜
有個同學同佢一樣 有呢d人係身邊自己心情都會差埋

TRUE

真男人真英雄 百萬

屌你老母
廢久俾返個個性人啦屌

應該大路 之後醫返治崎 幫手打死木

屌你又係到既

好地地做乜要醫好個仆街仔

洗白 變自己友 變廢 王道劇情

殺左夜眼 重組eri 硫酸都洗唔白啦

同切島打果個最易洗 不過佢入敵聯合好似仲適合
依加敵聯合無果D真係肉搏
又可以遲下再同切島打過

岩岩多左件

All might

果件仲要好似係切島回憶出現過嚇到佢唔敢上前果件
攞正牌俾切島未來打破過去ge恐懼

真係幾似
磨擦力

切島點解好似多左戲份 日本人氣高？

真漢子人氣永遠唔會差得去邊ge

好耐啦 背脊吉吉佬

咁大隻既

切島其實好熱血

下周好似又有人氣排名?

希望通形有頭10

頭三走唔甩啦

我估第6名

點解豪好似冇人鍾意咁
我覺得好正喎

轟我男神

百萬真係好撚型....佢真係完全好適合做all might接班人....
希望廢久唔好消費人地讓俾佢既機會啦

真係好撚型呀
淨係呢一幕已經贏晒

百萬個角色塑造得咁好 咁受歡迎
可能綠谷升三年班個陣 百萬拎番個性
停止休學變左同一班

由雄英3巨頭升做雄英4虎

唔係幾似，根本就係同一條友，出過幾次。次次都帶住收音機

幾條友走出來話唔鍾意爆豪，你就真係當冇人鍾意

HIGH SCHOOL都DEFER兩年慘過死，真係...

綠谷無咩可能會消費呢個機會
第一集已經講佢會成為no.1

應該問多唔多人鍾意綠谷
講真好婆媽性格，allmight俾得ofa自己都仲要懷疑自己能力係幾煩膠同轟唔用火時候差唔多
好彩丁丁話唔要

係，一開波已經講咗個結局出嚟
而家淨係睇佢點成長就夠

等線谷成為no1要做幾多集

等同要睇路飛搵到one piece要幾多集一樣....

讀廿年書

讀完都唔係即刻出黎就有成就....唔知佢會唔會好似其他漫畫咁...
畢業之後休刊一段時間之後番黎出新一章講佢地隔左幾年大個左D變左職業英雄咁

反而覺得會係畢業前就被認定新一代正義象徵
因為之前都好強調大部分上位英雄已經係學生時代留低事跡
加上出現百萬依個學生時期已經被稱為no.1後補既存在

我覺得新一代會係類似avengers/ JL依類團隊
首先 最棒=/=no.1
好似飯田大佬係飯田眼中都係最棒
跟住allmight退休班警察又講過唔應該將責任交晒落一個度
Allmight仲要係超級天才
再加上平哥又係美漫迷

其實有eri，之後控制到回溯，百萬可以拎返個性，咁allmight呢？

我講百萬係no.1後補係出自相澤老師果句
不過若果係團隊，就呼應返敵聯合而家既我們

我回緊最頂果個綠谷no1

咁就正！

有無人同我一樣諗過最尾結局會講話「呢個就係我成為最強英雄...助手嘅故事」之類

就來爆PO了！

點解你睇到佢懷自己就得出佢婆媽嘅結論 今章由夜眼百萬出現就一直係度講 的確係有比綠谷適合嘅繼承人 同樣係以救人為前題 綠谷係信心同實力方面都差百萬一大節 無錯 高一同高三無得比 但現階段百萬比綠谷更適合 呢個係事實嚟

記住 雖然係all might揀綠谷 但唔代表佢就係最適合個個 all might都係個人 佢揀綠谷係出於感性 如果唔係就唔會比夜眼屌

綠谷唔係蠢人 佢自己都明白 所以先會懷疑自己 呢啲係人之常情

百萬抵撚死 一出場已經唔鍾意佢，又搶戲又樣衰 心諗做乜鳩

痴線 第一次見有人唔鐘意呢個角色

上高登冇句真

依啲極端自大傲嬌角色
係女就話啫
係仔造型又柒人氣低都好正路

爆豪人氣唔低
係連登無人中意

啱啱睇返人氣投票先知佢上期第一
港日口味唔同掛

你唸下投票果班係咩人

唔係嫁
早幾個月REDDIT人氣投票
爆豪都有第2名

呢個真係估唔到

我覺得爆豪幾好喎
暴躁得嚟又不失冷靜
野蠻得嚟又其實會講下道理

唔好自己呃自己，講完就當係真先得架。
你就人氣低。

自己呃自己到呢個地步

作者都講話爆豪係好難寫，好易就會走咗去一個極端。

算，我都係老實講，我純粹係想爆PO。